夾Apple back to school 我要耳機

揾人夾Apple back to school
我有學生證可以幫手買iPad / MacBook
耳機我要 唔收任何代購費
留低tg即揾你

樓主你走先 我幫你頂住

仲話唔收代購費 你分返d俾人就差唔多

不如留tg，我有興趣

搵鳩人笨仲講到好似益人

講野咁撚大牌我想買都唔搵你
格離post大把人搶住夾單

我貼返700比你

我加錢送埋對airpods pro俾你，留tg

樓主
呢隻 光 加幾多
我加多1蚊

樓主你個腦係咪有問題？
留tg推介醫生比你

樓主已經唔收任何代購費, 你地仲想點
樓主, 我撐你, 你走先

樓主唔收錢幫你地仲要俾你地話